港鐵幫國安法賣廣告會唔會被制裁

咁港鐵又係八達通大股東...
仲有邊啲電視機構？（平時無乜睇電視）